嗰D講 "一日未賣d股票你都唔係賺緊錢"嘅人真係好撚on9....

嗰D講 "一日未賣d股票你都唔係賺緊錢"嘅人真係好撚on9....

唔通Elon Musk 要賣哂佢D TSLA 股票先至係首富呀？

李+X 要賣哂長實先係首富呀？

呢D人真係ON撚99！

咗你咪試下唔好放囉

你搞錯左啦傻鳩，成間公司係Elon musk同李+X

懷疑樓主弱能

人哋用股份用嚟抵押、錢搵錢，你識條撚咩，傻鳩

可以咁講。如果gme升到32000 咁首富就唔係elon musk。發覺樓主你真係好戇鳩、。

真心覺得咁多師兄肯用心回樓主真係連登有愛

個比喻會唔會on9左d

庇護中心有wifi?

帳面啫
你抵押股票俾銀行都要打折

人地份糧就係拎 tesla option 間公司自己既 你拎黎同自己比？